（民主黨 my香港） 雞卿上左CNN 話大部份香港人只想要一港兩制

2:40開始

shut the fuck up la 妖婦

仲賣撚緊
同林奠董伯一樣死廢老

一早話左雞卿呢條仆街黑歷史多到乜咁
屌親佢都有撚樣左膠出黎吠

我左膠都嫌佢膠

呢條廢老臭閪思想同目光仲停留係97年

唔通你地expect飯民上外國主流媒體大叫我要香港獨立咩

共匪確認

咁美國佬一直都係支持一國兩制
幾時講過支持香港獨立？
咁美國算唔算賣港？

咁你爭取一國兩制還爭取，唔好騎劫香港人意願啦大佬

一早話佢共匪間諜玩黑臉白臉
不過次次都有左膠出黎吠

屌佢老母

夾生屈鳩我地想一國兩制到2047

咁雞卿咪用自己個名 / 白鴿牌頭囉
佢而家係自稱代表緊「most of the hkers」 一國兩制is ok

被代表

民主黨係民主黨代理？

唔好理佢，佢都冇影響力

開逃生門 keep 一國兩制搵番中國傾銷d 債
應該係美國最理想既做法

佢上緊cnn 9up
如果佢熱狗fb圍爐都算

仆街又出嚟9up

我點都唔l投泛民